［突發］毓民及普羅組織支援隊

邊條撚樣畀負皮
呢個時候仲私怨上頭？

Assembly

支持毓民, 無可否認佢曾經係最有力嘅聲音

社民連做同一樣野咪俾人屌

毓民真係有號召力同領導到大眾
希望佢會帶領大家行動升級

幫手維穩
做出賣抗爭者啲行為
就一定屌柒你班左膠

鬼 要入黎了

邊個都好 而家咪互屌住

劏撚左大灣駒做36先好同我講嘢

教主好野

見到毓民維穩再屌都唔遲

某一兩個人咁快就想屌定, 有無需要呢?

疑似私怨撚/$0.3想帶風向

昔日靈童鳩達而家仲喺日本風流快活
當年雙黃的組織力真係無人能及

希望今日教主單飛都搞得點